我突然諗起 可以用沙去cum熄TG

成條彌敦道都係沙，可唔可以試下用沙cum熄TG？

防火桶是一個裝滿水或沙子的桶，用來防止或撲滅火災。 通常情況下，消防桶被塗成鮮紅色，並在他們身上塗上火字。通常它們有一個凸起的底部。當水被扔在火上時，圓形的底部會產生一個強有力的直射水流。圓底桶比平底桶更有效地起火。 防火沙是應對小火災的一種低技術方法。

防火沙同沙冇咩分別，只係D沙用黎防火，就叫防火沙

可以

可以嫁

推比前線試下

推
平時無乜沙用唔到 但宜家有

推

咁橡膠, 布袋, 胡椒, 魔棍呢
我已經唔講實彈

推唔到照推

帶桶水去 dum啲tg落去得唔得

可以，但操作比水難，要有容器

推 得既仲好過用水

推推推

push

之前話沙太重所以not an option

水先煩
一支好快用晒

不嬲都有手足裝泥入水樽或者防水袋，再夾粒TG 入去整熄佢

擋左大範圍傷害既TG先

一地都係就唔同啦

Push

得, 要好多, 你拎容器裝好重

問題係d 沙重到仆街.....
同樣體積既沙重過水好多

成地沙，好易搵，走佬直接掉左佢，之後可以再用

用沙掩蓋係得
問題係帶著沙移動好重負擔

唔夠幼，會有空隙

啤酒都得
-ol可以用黎分解cs

放附近，周圍整定，有需要拎附近整好既沙筒黎用

但係沙泥周圍都有
香港路邊咁多樹 下面就係泥
同埋拆磚下面果D都係沙

一人一個水桶（小型）
環保d
執tg扔落去個水桶到
一桶可以放好多個

推垃圾車喺入面裝水好過，沙重。

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

橡膠同布袋係1hit long range
椒係map melee range
棍係1hit melee range

但tg係map extra long range 應該優先neutralize
其他要靠裝備同close combat technique

講緊香城online

成地沙根本整定周圍放就得

水用完就冇，但沙唔同，用完，快D汁番，又用得

用沙救火係阻隔空氣
TG係用熱力逼啲煙出黎
唔係火，用沙cum住都無咩用
有錯請指出

啤酒咁低酒精濃度

火三角，是但KO一邊就可以cum熄

但係TG唔係火黎

一地都係，冇理由唔試就放棄

比架坦克你好唔好 擋得一樣得一樣啦

阻隔空氣，即係冇gas出到黎啦

磚咪仲重
你話有冇人用吖

其實沙定水重

一地都係，試試佢，用個容器放D沙入去先，有TG就成堆沙cum落去

同埋水潑走咗就冇
沙潑完可以再收返重用

樓主試下先

但可以快速重用，周圍放

快D試

Push, 仲有著雨褸防水炮車，最少避免全濕防低溫症

起碼啲懸浮粒子唔會再擴散！
香城online呢隻game果然係博大精深

一公斤水重啲定一公斤沙重啲？同樣道理

降低溫度就燃燒唔到

數學常識題

大家諗諗 一公斤水 效果好D定一公斤沙效果好D？

唔洗成日都用水 用沙

成地沙好浪費

小學都有教 氧 高溫 燃料
試下阻隔氧氣
去到而家乜都要試

721
831
101

你喺條街度周街走就梗係唔係option啦
但係而家poly手足搬啲沙出嚟其實好方便

和理非負責買飯團
搬沙係體力勞動

泥係真係得喎
之前已經有手足用濕泥擺水樽入面滅TG

有幾多沙比你用，用濕毛巾喇

今次唔同 一地都係沙

成個彌敦道都係沙

令TG無左氧氣
燒唔起

而家一地都係 可以一用

Drink 溜水樽滅TG 好耐之前已經有人用緊

但係而家支那制果d咁高温就未必熄到。。。。

屌梗係講同一體積啦

切爾諾貝爾

成地沙

（一桶沙幾重⋯）

有無得諗

你用用個桶裝水好過啦

如果重，每人拎小小，一次過cum過去

搵人運沙，一係要黎做沙包
一係要黎冚tg

why not both

突破盲點

成地沙啊

要整熄tg, 沙要用既量比水多
水你淋落去幫佢降溫就熄
沙你要完全覆蓋粒tg

用泥膠點睇

1kg1粒都唔過分姐

實玩扮自殺 假菠籮爆建築 玩玉石俱焚可能會翻盤

要沙～～～

要沙

Cum完沙倒水

沙太重 要放定係地吓

Dump落去實熄 但係要好快手喺佢熱到仆街之前做到，同埋要成日fill水

沙

對針TG嚟講 你又講咗去西

唔記得左之前有手足用一個樽一堆泥定沙，放個tg入去搖，再倒返出黎...

睇黎呢度冇咩人明
是咪我地太老

太重啦

其實係想講咩

沙係有用

水一樣咁重，仲有沙可以reuse

出唔到幫推

Okay wo!!! Push!!!!

推！

你點拎住咁大袋沙周圍跑

條友擺明就戇鳩

滅tg? 成地沙之後點用火魔法？

屌你老母叫幫popo唔好射咪得囉傻佬 傻佬 傻佬人 傻佬.....

師奶買餸手推車

721

攞空水樽筆定D沙，傳俾前線

依地成地沙，每棟大廈都放一樣咪周街都係？千祈唔好!

咁重 點走位呀

點解唔扔返去班狗果邊？好似無人咁做過

放地下啦，每人帶小小500g - 1kg

粒野太熱同掉完過去1樣會放gas

睇吓最後兩段，其實係用嚟求油火。
防火沙筒冇wiki講到咁神奇，只係個普通鐵皮筒，入面嘅都係普通沙。有時見到佢濕濕地可能係有啲阿叔屙尿落去。一般會放喺停車場，因為停車場有機會漏油，有油火。
Tg嘅話個人覺得用沙唔太得。
利申：半桶水消防仔

成地沙係指行人路成地沙可以用

拎你去都得

包住再扔得？

試左先

包得住就唔洗掉啦

TG嚴格黎講係冇火
佢唔係用空氣d氧
所以沙應該冇用

阻隔左空氣，即係D gas 唔會放出黎啦

沙仲可以鏟起重用

但好重

水一樣重

佢地應該無睇過極醜惡大叔D罵警察既片

講緊dump落水桶

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

重

水

up

都一樣重

就地取材啦

Push.

明既會明 唔關on9事

可能連個水樽都熔撚埋 真心

中大果晚已經有用

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

講下中大防火沙做法:

細雪糕桶裝半滿，一野成舊倒落去，跟住d 煙會慢左好多，等掟入水袋/桶全滅

可以爭取時間減區域傷害

棍就用黏土防，有冇人試過？

鬼唔知咩 傻佬

依家起完磚咪有沙用囉

推呢個！

唉，老了

無奈